Smart Watch討論

有無巴絲打用開?最近諗緊買邊隻好
ticwatch pro同Samsung gear s3
或者可以分享下你帶緊既smart watch
因為我都諗唔到仲有邊隻好 唔要屌米